睇到gay gif之後心跳加速

死火 我係咪gay

好明顯啦

去播套gv feel 下

冇gif學人開post?

it is only gay if you make eye contact

冇扯喎但係